有冇自由鳥用十人家，張卡可唔可以係iPhone activated 之後放入android 用

月尾同屋企人日本玩幾日，但會分開飛
因為怕走失，所以買咗張，但路瞎又電子白痴
唔想佢攪咁多嘢 為(為人丈夫應該明白）

用 3HK 之後，Whatsapp 廣告煩到嘔，日夜不停疲勞轟炸，加上本身收得唔太好，一入室內多數瓜得，入地鐵、隧道有訊號但冇數據上網，3 GB 送 2 GB 但要記得每月用 App 申請，仲要簽兩年半約，大家千萬要考慮清楚!

乜whatsapp有廣告嘅咩？